2020年8月,連登仇女撚首次大型革命

2020年8月, 仇女撚終於發起第一次仇女革命,
今次運動, 仇女撚唔理對錯, 唔講道理,
只要可以屌死眼中憎恨既女KOL, 咩辦法都用齊,
手段核突肉酸

只要唔順從加入一齊仇女, 有人敢出黎講句理性人話,
就會被視為屎家軍, 屎家PR公司打手
好多正常連登仔都受到逼害

是次運動, 將會記入連登歷史,
成為連登之恥

推

邊有咁多仇女撚
班女kol（patreon雞)同一般正常女性
無論行為心態定社會位置上都好大分別
反佢地睇唔出同仇女有直接關係

班屎家軍會乜都同仇女 父權扯上關係

咪戇鳩啦 唔夠講就仇女